「IT救圖」點可以查動物屋圖則？

接近十年前我係一個正苦 online system 搵到敝校某一棟大樓嘅圖則
年代久遠我已經唔記得係點個 system。Google 都搵唔到熟眼嘅。

但係搵到一個未見過嘅「百樓圖網系統」

有冇巴絲用過呢個「百樓圖網系統」，知唔知有冇建築物嘅圖紙？